---
title: "Shuichi \"Shot\" Kanzaki"
subheadline: O super talentoso esportista do Sket-Dan do Colégio Itazura
layout: personagens
categories:
 - personagens
comments: true
tags:
  - Bukatsu! Sket Dance - New Dance Generation
language: br
header: no
---


Sempre existem os gênios, as pessoas que podem assimilar algo como se fosse uma esponja: não importa se é artes ou conhecimento, os _tensai_ sempre são uma encrenca em qualquer lugar.

E Shuichi Kanzaki é um desses.

Desde que entrou no prezinho e teve contato com uma bola de futebol, ele desenvolveu habilidades incríveis em qualquer esporte. Qualquer mesmo... Tudo que ele precisa são alguns minutos de contato e ele domina qualquer esporte como se o praticasse a anos.

Isso tornava um impeditivo ele entrar em qualquer clube de esportes, já que ele logo ficava de certa forma desinteressado, o que desistimulava os demais. Durante o primário e ginásio, ele foi saltando de clube em clube de esportes. O maior problema é que ele nunca teve interesse em permanecer em um clube, já que ele é talentoso pra caramba, e sente-se duplamente desistimulado: os demais não o acompanham e ele acaba atrapalhando o desenvolvimento dos mesmos.

Nem mesmo as escolinhas de futebol são o suficiente, e mesmo no caso de peneiras técnicos e olheiros disseram para ele não aparecer, pois isso desestimulada outros talentos a aparecerem.

Foi quando ele encontrou um local onde ele poderia fazer alguma coisa, ao entrar no Colégio Itazura e ir para o _Sket-Dan_: ele pode treinar a vontade e desenvolver outros talentos que ele espera, um dia, tornar-lhe o Messi japonês!

## Aspectos

|                  ___Tipo___ | ___Aspectos___       |
|----------------------------:|:---------------------|
|                     __Ano__ | 2                    |
|                  __Clubes__ | Sket-Dan             |
|             __Estereótipo__ | Astro do Esporte     |
|           __Alívio Cômico__ | Desleixado Talentoso |
|                    __Lema__ | _"Eu nasci sabendo"_ |
|                __Objetivo__ | Ser o próximo Messi  |
|          __Tipo Sanguíneo__ | B                    |
| __Característica Positiva__ | Ativo                |
| __Característica Negativa__ | Esquecido            |

## Abordagem

| ___Abordagem___ | ___Nível___   |
|----------------:|---------------|
|        __Agil__ | Bom (+3)      |
|   __Cuidadoso__ | Medíocre (+0) |
|     __Esperto__ | Razoável (+2) |
|    __Estiloso__ | Regular (+1)  |
|    __Poderoso__ | Razoável (+2) |
|  __Sorrateiro__ | Regular (+1)  |

## Façanhas [ Recarga: 3 ]

+ ___Gene atlético: 喝___ você pode utilizar qualquer façanha de qualquer clube de esportes como se fosse membro do mesmo, contanto que seja uma façanha de ativação.
+ __*Support:*__ Ao apoiar os outros, o Sket-Dan sempre aprende como o fazer de maneira mais efetiva que o normal. Ao realizar um teste de _Criar Vantagem_ com o objeto de oferecer apoio a outro por meio de um Aspecto, recebe +2 no seu teste;
+ __*Encouragement:*__ Encorajando os outros, o Sket-Dan faz com que tudo fique mais fácil de suportar. O Integrante do Sket-Dan pode oferecer _Trabalho em Equipe_ para Defesa, desde que não seja por meio de uma Abordagem na qual ele seja Medíocre (+0). Além disso, ele recebe +1 para _Trabalho em Equipe_ quando o fizer, para um total de +2;
